iPhone 6s+ 鎖機會斷WiFi

有冇人有咁嘅情況？
知唔知點搞？

幫你，等於承認apple嘅問題

點解你覺得有人會幫你？

係咪連所有wifi都會咁？

咪用tp link router

又apple生態圈
買一件apple產品要全家就晒佢

係

出到街連啲公廁wifi都係咁喎

公廁wifi係一撚定斷 特別係要入佢個網確認果d

自己/朋友屋企連又係咁
煩到要長開數據
係咪夠鐘要轉機？

唔怪得知，我家姐部8plus都會咁。
我仲以為係個router問題。

因為我用緊android機都冇呢個問題。

用緊同一個wifi。我一直連住。佢要著翻個mon後仲要search一陣先連得翻。

好彩冇換新router，唔係又聽嘥錢。

我屋企得我一個用蘋果機，情況同你地一模一樣
有時熄左數據鎖埋機部電話就同廢左一樣

數據唔係長開架咩

有時月尾就爆緊係慳得就慳

咪係 又用家問題

我用Apple router差唔多十一年冇試過熄mon斷

你意思係咪叫我轉an機？

師兄用ios既？
公廁wifi就一定會斷

但我都留意到我部6s升左12.2之後
屋企wifi都鎖機會斷

未升都係咁

捱到九月下部iPhone

咁換機啦

TP link係會斷 都係重開router電掣就搞掂
利申：8plus

我都係tp link
之前一路都無事

wifi 信號弱好似會自動斷開轉用數據

我都係近幾個月先開始咁
之前都好地地